有冇啲 非淘寶嘅網購衫可以介紹下

有冇啲歐美外國網購衫站可以推介下

推介香港嗰啲會唔會比人當打手

香港10居其9都係淘寶/歐美入貨

歐美嗰d 質地如何？

成日見到d 人著衫好有特色好好睇 質地又好
但唔係洶寶貨
上某明星ig佢話d 衫外國網購
真係打扮唔差
但嗰陣無save低網名

zozotown

香港10居其9都係淘寶貨扮歐美入貨